有咩smart watch 推介？

有咩smart watch 係
可以用到兩日以上
同埋係無線充電，即係唔係用金屬腳充電。
For IOS ,主要係收msg

一句講哂 要圓形定四方形

冇咩所謂
但唔想要apple果隻

我覺得Galaxy watch 外型幾討好 配搭到唔到襯法 最緊要係個轉盤

tic watch pro

ios一定係apple watch，唔洗諗其他
其他只會好多功能都會用唔到，得物無所用

Apple Watch 係咪都要每日一充？
其實主要係收msg用， WhatsApp , fb msg 果d

唔運動既話都勉強夠兩日